物管fm係唔係最無腦嘅工種？

得罪講句，看更都醒過物管狗

好似可以考測量師

Ching未瞓醒？

Fm都仲有pm可以蝦下
Pm要低聲下氣求fm做inspection
Pm就真係做狗 食得屎

請問FM 同PM有咩分別？

點解要做物管呢一行？